# Персональные финансы на 1С 

Хочется что-то писать, а не просто читать теорию

Типа аналог GnuCash

## Структура


## Что нужно

* Приход/расход по счетам
* Список счетов
* Отчеты
* Согласование движений
* Курсы валют
* Счета активов
* Получение цены активов
* Загрузка/выгрузка qif

## Подсистемы

* Учет
* Отчеты
* Обмен
